黎緊想食omakase 有冇邊間推介？

睇過之前d post，見到有志魂、saito 、sushi masataka都好多人介紹， 但都超哂budget
有冇$2000內人均，又有水準既omakase推介？

成日見人咁用おまかせ覺得好怪

同問 有無300內omakase

元氣壽司啦啱晒你

起碼佢串啱

成日見人寫撚咗做omakesa 之類

有 爭鮮

餓媽加些

amekisi

爭先擁後

你俾300蚊我, 我去爭鮮買俾你

係 傲媽卡些 先啱

u sick ng sick 架

尖沙咀 志
好似1300+10%

我係屋企分開定舊魚同舊飯，到時係你面前放返條魚上舊飯到，最多幫你掃兩野豉油ok?

加多隻係aeon買嘅靚碟

食lunch咪有大把選擇

鮨三川
銅鑼灣渣甸街50號渣甸中心6樓
呢間黃店，好食，朋友推薦

西環 神川

試下西環 京日本料理 Lunch

求lunch人均$1000內推介